古有武松打虎 今日岳少打狗

同樣可以留名千古 受萬世後人歌頌
完

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

現代岳飛

的確果下我諗好多人都未必有勇氣咁做 真心respect

岳少俠

可惜係中共編寫嘅歴史入面只會唱衰佢

岳英雄